武漢賀年歌雜錦精選

你信共產黨一次 興邦劫難時
武漢大眾不驚怕 個個樂綿綿
生竹鼠 走地雞 果子狸撈麵
齊聲恭祝你 過個瘟疫年
千方百計食好嘢
新聞報晒亦不怯
延年益壽 益壽延年

我向台灣恭祝一句 恭喜發大財
我要為你恭祝一句 貿易戰泰然
呢鋪跟實黨 中國長興旺
霉運享通剋星照 處處 揾大錢
中央愛我沒欺騙
封鎖武漢亦不變
殘喘中共 中共殘喘

狗官小心

狗狗你自己都要保重身體

去壯太副台就知狗官要更小心

驚梗

唔知咩事，睇吓先

有心

仲有無機會停止

恭喜你恭喜你
大家新年笑嘻嘻
狸鼠清蒸最歡喜
野豬野牛勁惹味
恭喜賀喜
瘟疫豬瘟起雙飛
野味市場獲厚利

恭喜你恭喜你
大家春運喜歡欣
火車高鐵永安心
擋災破財用國運
恭喜賀喜
死掉邊位也傷心
愛黨國民別要問

把心一橫剪爛佢地張回鄉證

防疫到 防疫到 體溫高兩度
防疫話 防疫話 打靶最正路
防疫到 防疫到 好走快兩步
否則一生都困 武漢地牢

推

繼續

炎 又肺炎 共慶春運團圓
齊賀各位親中親友紛紛中招
武漢來探親諸多不便
嚇怕同路人 乾咳亦少不免

炎 又肺炎 渡過瘟疫連連
防疫太差都返深圳為食探魚
老友明明發燒返港先算
喉嚨灼痛打針先
一咳就臉色變

炎 又肺炎 渡過瘟疫連連
誠頌國家不必驚怕遇肺炎
個個愁難滿屋紛紛收檔
你過了安檢 一呼吸就感染

好耐冇見你出歌
可唔可以整埋首 年又過年

比你快一步

好耐冇見

狗巴

多謝大家
好掛住以前喺度蒲嗰陣

以前我地喺度笑陳詠謙果陣真係好玩
而家

愚民到 愚民到
天氣好乾燥
愚民話 愚民話
野味先正路
愚民到 愚民到
傷到個肺部
聽到佢咳一下 似有肺癆

狸鼠慶新歲 觸發疫情
齊賀你多災困 禍害人命
又聽你新聞 大力澄清
千百宗的感染 遮蓋實情
野味我心愛 啜下塊皮
蛇肉我生呑了 百毒無忌
共親友相見 立定墓碑
笠個3M口罩 睬你就奇

愚民到 愚民到
好心睇黨報
傳媒話 傳媒話
中央先正道
頭痕到 頭痕到
聽首歌上路
心裏的花好嘢 頂佢勁嘈

望所有官吏 跟那葉劉
全部到訪睇下 沒有然後
大家愛中國 共渡榮憂
邊個率先瀨嘢 跟我無尤

..........
萬事有中央 習大人到

首首都有聲

高質到仆乖

Thanks

吹鳩脹隔離得一句上熱門

是但啦
標題夠eye catching就上熱門嫁啦
各自爬山

正啵

超高質

要知道有呢個POST出現,先有機會出到大碟

推吖!

武事既

荔枝巴唔接力？

武漢肺炎來了 大眾睇見哈哈笑

心靈相通？

腎英肺閹’s coming Wu Han

仲有廣州班友笑得妙 佢CUTE到不得了

推啊

大推

不推文係咩推法？

你搞到呢度有陣mk味

好高質！

我都覺！呢個樓主幾掂！

習慣咗

拉

掂呀 又攞到景又贈到興
100/10

推一推

幫你推多推

輸民意呀

超勁，啱音又有意景

祝福你 在每一天裏 眼界都咁高端
改親歌 唯有狗宮好 隨時笑死你

推呢首 我自己幾鍾意

推到出mv，樓主高產又高汁

推上去重要野！
「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

多謝你
不過成年無出歌都叫高產

我明你個高產指咩

話明雜錦精選 有返幾首歌見人呢d基本啦

呢首改得真心好

狸，大隻狸，又要鮮曬原味

鮮曬原味靠曬過太陽？

諗起呢句姐

蛇鹿兔仔新鮮生猛拎起筷子

喂巴打識貨 跟我字頭
隨便唱哼幾下 讀熟完後
狗宮太優秀 午夜無休
改隻歌輕鬆下 口臭下流

正

傻的嗎 ？ (武漢版)
原曲：迎春花
改詞：叮三分鐘

搭高鐵傻的嗎 人人都怕它
去中國傻的嗎 隨時亡命獻中華
野味店傻的嗎 蝙蝠吃一打
信中國傻的嗎 如無防疫真可怕

同胞衝關 肺炎惹起亂麻
同胞出現 武漢通報大話
相當閉翳 攔截困難
萬事注意 無牽掛

戴口罩傻的嗎 人人搶購它
要封國傻的嗎 隨時亡命獻中華
過春節傻的嗎 咳聲每一家
信中國傻的嗎 傻人投共一樂也
La... La... La... La...

手足好嘢

高質

恭喜你 恭喜你
共產黨死更開心
賺錢多多睇醫生 賣妻賣兒又賣地

恭喜你 恭喜你 又有肺炎玩9你
共黨黑警冚家拎 滅黨肺炎係夠勁

恭喜你 恭喜你
共產黨員你先死
冚家鏟晒太傷悲
剩返老婆落去未

恭喜你 恭喜你 共產黨員與黑警
送中的人冚家拎 滅黨清蝗係夠勁

你咳嗽 佢甩肺
大家新年打乞痴
疫區封城要偷走
攬炒肺炎扮冇事
咳~嗽 噴~嚏
即上高鐵四周走
攬炒肺炎係夠勁

恭喜你 恭喜你
共產黨員你先死
冚家鏟晒太傷悲
剩返老婆落去未
中~央 去~死
今鑊祝你冚家拎
滅黨清蝗係夠勁

呢首top one

補返最後嗰段

逃亡到 逃亡到
香港的鐵路
投降吧 投降吧
香港的惡耗
男同女 孩同老
位位也到埗
一過關鬆口氣 早有意圖

橫蠻到 橫蠻到
擺低個細路
一上機甩手尾 老豆在逃
佢度了體温 救護員到

呢首本身好聽又易改 好難作得衰

推到有串燒

屌你 係車笑出聲
好唱大大聲唱出黎

推到有人唱

唱啦 大大聲唱到我滿意為止呀

許冠傑真係好屈g

唱埋上youtube

up

出碟拎去大陸賣，傳播廣東文化

玻璃碎散落地 祝福我已預備

高汁出mv

等mv

pish

你信共產黨一次 興邦劫難時
武漢大眾不驚怕 個個樂綿綿
生竹鼠 走地雞 果子狸撈麵
齊聲恭祝你 過個瘟疫年
千方百計食好嘢
新聞報晒亦不怯
延年益壽 益壽延年

我向台灣恭祝一句 恭喜發大財
我要為你恭祝一句 貿易戰泰然
呢鋪跟實黨 中國長興旺
霉運享通剋星照 殯葬 揾大錢
中央愛我沒欺騙
封鎖武漢亦不變
殘喘中共 中共殘喘

呢首過隔離post啦 嗰邊熱鬧d

邊度

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選

推呢個

18歲生日快樂 即刻登記做選民只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf

呢句要改改

第五首

祝福你 在每一天裏
永遠不打乞嚏
車廂中 聚滿太多菌
隨時惹到你

祝福你 若你搭高鐵
每晚驚到碌地
好擔心 遲察覺先死
潛藏兩星期

高官令你驚聽日上街
啲菌在你身邊亂咁飛
讓離奇怪病滲進肺部
車廂交叉感染

祝福你 願你上深圳
愛國親朋一起
三叔公 二伯發高燒
姨婆喊出嚟

中央祝福你 高官祝福你
疫症跟住你

有聲post

高汁

新年笑下啦 幫你推返上去
好高汁

林鄭到 林鄭到
好走快二步

林鄭話 林鄭話
班廢青暴徒

林鄭到 林鄭到
香港地有so

等警犬拉鳩你 冇哂前途

我都覺

唉

沒有被感染也願屋企各人都安好🙏

改得 好正！ 但炎 又肺炎果首 一咳就臉色變 唱落怪怪地

成首d音都怪怪地 我聽咗好多次都作唔到

讓離奇怪病滲進肺部
央喱kay怪病滲進肺部

讓蝙蝠猛毒滲進肺部
Fixed

果子狸撈麵

唔得咩

想幫樓主唱哂佢

好撚正